立法會秘書處又聽建制話出通告

馬淑霞仆街死

馬淑霞無仔送終 生仔無屎忽

幫到出面都可以話自己中立 送終啦

告立法會秘書處

秘書處之上係行管會，行管會係建制派多數，所以秘書處有得唔幫建制派?

集中營軍官對上係納粹衛隊，軍官有得唔聽希特拉？

有冇人有野申訴？

夠膽話自己中立
真係唔要面

一個普通議員可以決定幾時開會?

死全家

陳維安又死咗？秘書處依家權力大過晒所有機構,話合法就合法,話開就開話唔開就唔開